【彈入失敗】瑞典教練：絕不帶伊巴踢世界盃

在洛杉磯銀河隊效力的伊巴謙莫域，近來多次公開表態他會踢今夏的世界盃，但讓伊巴謙莫域尷尬的是，他被瑞典教練公開打臉了。

瑞典教練安達臣公開表示：「伊巴謙莫域之前表示，他2016年歐國盃後退出國家隊，如果一名球員對國家隊已經說了不，那他就不應該回來。我尊重伊巴謙莫域的決定，但世界盃只對那些對國家隊說是的人開放。他一直沒有給我打電話，但我能肯定的是，伊巴謙莫域肯定不會出現在世界盃瑞典國家隊大名單中。」

此前一段時間，伊巴謙莫域多次表示踢不踢世界盃由他自己的意願。伊巴謙莫域表示：「如果我想參加世界盃，我就會在那裡，國際足協阻止不了我。國家隊也一樣，如果我想參加我就會踢。」隨後不久，伊巴謙莫域又發推寫道：「我參加世界盃的機會非常高（Skyhoga）。」並標上了俄羅斯世界盃的標籤。

如今瑞典教練安達臣卻如此回應伊巴謙莫域，看起來這位瑞典神塔的世界盃夢真的要破碎了。值得一提的是，伊巴謙莫域近來已經從傷病走出，他已經開始為洛杉磯銀河隊出場，並有不錯發揮。

X性家奴

屌佢真係當自己大撚哂

係咪串緊美斯

唉無左佢呢次wc 真係無咩意思

咁你唔好睇

出撚埋statement唔撚比佢入了

ddd狗:瑞典教練垃圾賤種反獌

做得好，最撚憎呢條廢老，又自大又無品，好波但又未到球皇級，又要人地當佢神

抵啦 呢條自大狂

啱啦 fans都係咁話
去黎把撚咩

喂之前笑人二號龍班友呢

好似係假新聞黎

係，但個教練冇咁講野 呢個post 講果啲好似係阿根廷媒體吹出黎

霸氣